（有片）AIA Wealth Management Trainee (專業人士）

Summer Internship：

我唔明白，有冇人解釋下？

前排仲想係我學校搞recruitment talk。講真你當cedars 傻架咩？

件肥撚

Challenge University Tournament...咁都畀你諗得出

又係你條友

成班倫敦金咁既款
係得d女叫做睇得下

冇人解釋到嗎？